[海量圖]一人一個無波都正既女人

眼看手勿動呀

我係咪嬴哂?

唔係

請出招

屌打

只可以講各有千秋
唔同既正
未到屌打

想點呀師傅

冇波點算係女人

冇波就唔係女人啦

佢有波呀 係咪女人呀?

咪on9啦

爆旋王至愛

齋屌唔比圖點討論？？

係呀，下面係裝假狗

呢個女人嚟

咁都得呀你地班友

圖呢？

假鳩

你玩哂啦 圖又唔比 一味攻擊我

可以俾佢抱起屌

Heidi雖然冇波但個樣生得咁靚又肯去操個籮算係咁啦

哨牙不了

識貨 望到想屌

可望不可屌 ok?

有得望都好

Aka

衛詩雅

睇新聞啦，有講

麻友

佘詩曼，完

結衣都冇?

keira knightly for sure

kay

begin again

我最正

桃谷緒里香

佢依加個LOOK太成熟唔好睇

yanny都唔錯

連登冇人識欣賞佢

冇計，個名撞到9彩

我有俾你屌㗎 算唔算

樓主講明無波搞到啲人無機會po catgirl

又話唔再追擊

對腳都夠玩

全部整容樣

e個就差唔多

心悠bb

你on9姐

求名

木下亞由美有波，點拎黎比？

𨳒你上戶彩嚟架

一堆垃圾
無波都屌不如屌男人

麻友>all

Fyy都冇

第一時間諗到佢

yanny

１

對腳正撚到

Logic fail
冇波唔係女人唔等於有波就一定係女人

成隊super girls都冇波

十卜樓主

全香港都唔多啦 師兄

lm

木下亞由美黎喎

識啲野

Gay test

點玩呀第一個就女神

咁點呀洗唔洗開個post比你出cat girl?

都正呀！另一種味道！
Btw 圖呢？

眼袋敏感？

Hey girls let’s have a 西面party

有波都唔會正啦

點解仲未有鄭秀文張圖

連登仔bad taste 負評多到要報警犬

唔係話唔好
但出唔到大場面囉

講還講

點呀？認到未呀？
開間認人房比你地好無呀

成班傻鳩

唔計波蟹地李真係無得輸

好似話係因為貪玩所以攝咗唔知係另一條短褲定係毛巾入去佢着緊條褲度

Gal Gadot都無？

我以前個 ex 同上面條女一樣，真係好似玩緊個杯蓋咁。

個樣夠正杯蓋都有排玩啦

海地寶寶

.........師兄唔好j咁多
驗下眼好喎

只可以話𠴱陣連睇 av 都鍾情搵 d 杯蓋黎睇。

北川景子

唔好變av post la 唔係成人台呀

贏晒啦下話

姜泰莉

手足心水ching

我

收皮啦 你條毒撚夠班屌呢個post是但一條女咩？有得比你屌呢度是但一個你咪又係狗衝
屌Cat girl就有你份

三年起步，最高死刑

佢有波架
不過應該係假波

第二幅想點呀 幾廿歲人

牙冰

屌你老母呀

呢張正到傻

有波難搞喎 好難幫您兜

可愛type又得姐

嬲wt?

strong po lm

平胸先好玩

我老婆

MJ

堅定流 假偽娘？

全部一齊黎考慮下

搞串個party好咩？

你都係想我放呢張姐

閪DI真人自己開ACC讚自己無人信